［香港人入］要民主最緊要識投票App

投票要練習 練習莫過於用投票app
香港兒女全部同我用30秒表一表態
夠人多先有得出公開信

你認為北京企圖於香港立國安法係...
（如達10萬人投票，要求程式去信英國大使館）
投票傳送門：

喂最好梗係download投票App
咪咁懶用web版啦 懶鬼
App內仲有黃店coupon㗎

#香港地投票